如何破解臨立會2.0嘅分化？

DQ 公民黨就係先將泛民同本土抗爭炒埋一碟，然後就讓這四名議員延任就造成分化。

與其單純爭論去定留，可否想像去或留嘅抗爭後路？

就以留來說，可否以留任議員聘請初選勝出嘅參選人做助理，然後讓佢哋喺議會工作/曝光，以解决去留嘅分歧。

Push

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

召開初選勝出者會議決定去留對策，直播辯論、記名表決。有決定之後就同心遵從，避免陷入無止境嘅爭論與撕裂。

去留之爭唯一解方：請初選勝出者盡快召開會議決定去留對策

今次爭論, 無論支持家反對委任。
我地都係輸家。為左依樣野日日話你坐係到都無用, 果個又話你走左無下一步計劃

去留依樣野, 最大的爭論係今次委任有無認受性。
覺得極權委任無認受性, 咪市民俾你囉。

我建議搞個民調for 每個議員去留
用民調當一次性重新Review。就住"每個議員"去留投返
如果大多數人話議員A, 今次我撐你的。咁咪有返認受性囉。
議員B躝啦你, 咁議員B留低咪無認受性, 自己同選民交待囉。

分乜撚野化
根本班老泛民而家戀權戀薪
唔聽民意 自閉 掩耳盜鈴
有意見唔代表分化 亦唔會係批鬥好無

所謂同一陣線需要有共同敵人 / 共同主張
存在任何一樣先可能有合作既理由
唔同黨派代表唔同主張
但問題係泛民/本土/抗爭派係咪真係有共同敵人?
如果當中有人唔認同對家係敵人
本身已經唔存在任何合作既理由
早D各走各路最好

想分化, 先要一齊過

你見班仆街講咁耐都講唔到入到去點樣抗惡法
只係好似宗教咁, 不要問, 只要信
你知, 我知, 泛民, 中共都知, 入到去根本抗唔到惡法
依個係有基本智商既人都得到既結論

泛民: 不能將責任推落民調
心諗: 熱狗話群眾係白痴, 其實無講錯